但我覺得好寂寞

寂寞到個腦一片空白

寂寞寂寞就好

咁你想點撚樣

等哥哥比d溫暖你

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋